覺唔覺沙拿比人吹撚大左

覺

唔覺

又發功

又燈

咁都唔入

上季只不過係符碌

同山竹一樣

你就俾人吹大

山神=沙拿
山竹=沙基利

返膠登啦